我離開Instagram的第100天

因為之前越用越唔開心（成日睇到啲唔想睇嘅嘢）
所以quit咗ig

已經100日啦
原來好似冇咩分別
某程度上開心咗
雖然冇人發現我消失咗
不過expected

wfc

real

so real

你count住第幾日即係代表你仲好介意

其實我想計住我可以堅持到幾耐
同埋想清楚自己玩唔玩IG其實對自己人生有冇實際影響

可以話做緊實驗

冇

你試下唔上連燈 同樣都係會冇人知

Exact7ly

如果我有日回歸IG開個story話我離開咗
我諗全部人睇到都係心諗
wfc?

係無人知你離開過

當一個人漸漸被人遺忘
就同死人冇分別

咁平時點接觸文宣

都係TG同FB
我FB係like晒D黃page
基本上唔係用黎social

我無睇facebook一千日了

開左story都未必睇你喇

我ig=購物channel

你都on9 , 你成個人生嘅意義就係淨係俾人留意你？

講撚到傷春悲秋，自己諗吓方法改善下自己，搵嘢比自己享受下，到時自然有人理你

我離開左一年 個人開心左

coco

我都諗起可憐又可悲

remember me~